勝者為黃 邊Q個"民主派"放風話郭榮鏗投降? 王全璋李文足終團員唔等於共產黨仍有半點仁慈｜

勝者為黃
邊Q個"民主派"放風話郭榮鏗投降?
王全璋李文足終團員唔等於共產黨仍有半點仁慈｜勝者為黃 (第3節) 20年4月28日

香港花生
190K subscribers

主持：黃浩銘，昌昌

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: